真心無知一問 投票咪投票囉要晒成個熱門黎做乜?

唔係抽水 但係投票 咪就係自己行入去投票囉
你要晒而家到選舉期完熱門咁嗰個post 分分鐘成千個post 你有冇咁多野出俾人睇?

唔再開cctai了 見過鬼怕黑

投咩票要熱門咁on9

立法會選舉呀嘛 睇咗呢個post打咗個突

警告！！連登進入緊急狀態！！

樓主熱狗五毛國安公關打手係咪又想搞分化牙..?

成日都覺得連娛樂台都上到熱門係咪代表cctai廢材都不如

我屌哂你哋老母 係咪光復左香港 五大訴求達到左啦？
做咩成個熱門都係食玩膠同睇女post？
如果呢個post上唔到熱門 冇哂行動post 我正式宣布呢個運動真係玩完 連登已死
連我個淺藍老母都問啲暴徒係咪搞完事 外國戰線著哂火咁大粒核彈都冇人理既？

應承我 唔可以當手足係condom？
我哋揸住佢個春袋 呢粒核彈會令到中共好驚 手足就嚟贏 千祈唔可以中五毛分化撚嘅計 推走熱門行動Post 唔係我哋就嚟輸

最後
光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可 煲底見！

之前連仔都講過每個台都有quota 㗎啦

每次見到有傻仔博命拉都忍唔住笑＆推番下

你嗰啲另計

佢p牌推拉唔到我真係唔知點幫

下 我明明係無辜